有冇人個性格同我一樣"得過且過", "遲d先算", 做唔到", "仲有時間"

無限loop....
有冇過來人改正過來,
可以分享下嗎?

我

唔係話無得改嘅
不過遲啲先算啦
我是來留名的

我生待明日 萬事成蹉跎

次次拖到deadline先做 通頂d 野又做得辣殺 身子又捱壞埋

明日復明日，明日何其多

YOUR GF?
唔通係要等冇左生命中重既野先會開始改...?!

改唔到 永遠都係deadline fighter